
---  
[source: F.COMPO 97.どっちがいいの!? コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=7145)  

1.異性愛者を「普通」と言うのは抵抗あるなあ。そして異性を好きになったことがあったとしても同性に恋しない理由にはならない…    2019/02/12  


2.小学生の浅葱さん見てたら、CHの小学生の香さん思い出した。映画絶賛上映中！    2019/02/12  


3.う、う〜ん…。    2019/02/12  


4.テーマには賛否両論あると思うけど、毎週毎週楽しみにしてここまで読んできました！ 残り話数が見えてきてちょっと寂しい(´ｰ｀)    2019/02/16  


5.浅葱さんが「自分がレズなんじゃ、普通の女の子じゃないんじゃ」と悩む、普通の女の子になりたい普通の女だから敢えて言ったんでしょ    2019/03/17  


6.恋人いるくせに紫苑に付きまとう雅彦、正直気持ち悪いなぁ…    2021/01/10  





